男士護膚一問

想問下有冇牌子係啱乾性皮膚 有清涼感覺

利申 之前用lab series發現係L'Oréal 就冇性趣

乾性點解要清涼感覺？

真係唔知
成日用女朋友用淨既

如果要自己買既我會搽bb用果啲保濕

用開kiehls套裝
油性用綠色嗰隻 乾性用藍色

呢排轉咗用lush嗰隻coalface番梘都唔錯

利申：油性 冇暗瘡

Lab Series 係 under Estée Lauder 嫁
Kiehl's 先係under Loreal